gphone 起九龍灣 mtr 擺街站 18.00

呢個星期間唔中都見到佢